\section{Estratégias de Imunização}
As simulações epidemiológicas foram implementadas de forma a poder receber uma lista de nós imunes que durante a simulação não mudam de estado. Deste modo podemos implementar várias estratégias para criar esta lista, correspondentes a várias estratégias de imunização.

Foram implementadas três estratégias diferentes para chegar ao conjunto de nós a imunizar:

\begin{itemize}
    \item \textbf{Random Immunization$(p)$} - selecciona aleatoriamente uma fracção, $p$, dos nós do grafo para imunizar\cite{immunization_on_complex_networks}.
    \item \textbf{Targeted Immunization$(p)$} - selecciona a fracção $p$ nós do grafo com maior grau\cite{immunization_on_complex_networks}.
    \item \textbf{Acquaintance Immunization$(p_{0}, l)$} - selecciona aleatoriamente uma fracção $p_0$ nós (o grupo inicial), e a partir de cada um destes nós é iniciada uma ``random walk'' de comprimento $l$ cujos nós percorridos são os nós a imunizar\cite{acquaintance_immunization}.
\end{itemize}
